被捕新巴司機袋中檢獲「士巴拿」加控藏有攻擊性武器

推

痴撚線

其實巴士司機有士巴拿真係好L正常

即係警謊覺得新巴司機著住制服揸住巴士去暴動？

幾時告啲老師藏有原子筆？

今日881先問完個工會會長
個士巴拿係拎黎開工前教個倒後鏡

好心啦屈得就屈

香港所有車房都係軍火庫啦咁 唔去巴士車廠拉人？

好 拉晒所有巴士司機落水

Can pin this

ㄧ陣拉埋電台主持話枝咪係武器

成日都見佢地咁做，不過班屎蟲要搵野去老屈再強調自己無濫捕

三行工人係移動軍火庫

痴撚線
就算告唔入 玩你一年半載都得
佢地根本無成本。 律政署班仆街最應該死全家

pin

on9狗又諗住拎支士巴拿打飛機
點知又柒撚左
以後無司機帶士巴拿整鏡
搭巴士好危險架 黨鐵又贏

所有地盤佬工程撚仆街了 成身都係攻擊性武器

push

尋日後巷嗰幾袋磚頭醉石

裝修佬要畀人告暴動了

on9

賣書 顛覆國家
揸車 危險駕駛
裝修佬 豬肉佬 藏有攻擊性武器

架架巴士都有呢舊嘢
巴士公司主席是咪拉得

好撚野，比大陸更大陸

黑警：唔洗向我解釋，有咩留返同法官講

香港真心不宜居...連呢D返緊工既都要煮死

又係先知
家陣睇合晒現實但已經笑唔出

香港警察已經痴撚咗線

火水救火
巴士工會集體罷工啦屌
擺明任砌

on99

點解啲黑警唔去拉啲持槍解款員

咁樣香港個個人日日都係犯緊罪

咁修路工人支風炮咪係軍事級武器？

到時記者支筆都係罪

Connect 藍絲

我d政治冷感既親戚都開始咁諗

竟然唔係屈藏毒

而家根本得返深藍係藍

呢鋪真係身為一個巴士司機有士巴拿好正常

街上面啲裝修佬開始屌政府

戇撚柒鳩 加弱智！

cls

紅官：我知嚟做乜，投訴搵黑警投訴科

唔係拉左啦咩

好撚ON9

搭車成日都見司機用士巴拿較鏡

你陀住碌鳩一定係想強姦人

之前咪試過囉, 好似係咪元朗間五金, 收埋幾桶白電油俾人當係TNT咁封左鋪

皇軍大撚晒

巴士佬係時候做嘢喇
咁樣比人踩到上心口

弱智

屎蟲呢個職業根本厭惡性行業
職業性質就係玩老屈

屌你黑警醜唔醜

Cls

PPRB:
無接到相關投訴，呼籲提供資料
案件調查中不宜評論
案件已完成調查，不作評論

阿蛇做野

加個紅官就屈得佢坐監

ㄧ人拎ㄧ枝士把拿去狗屋問係咪攻擊性武器

幾時入地盤拉工人 一定有好多武器

警甴:你啲手腳可以用嚟攻擊蝗軍，藏有攻擊性武器

笑死 最後告唔入，班黑警又唔洗負責

係咪on9
人地開緊工 響咹又唔得 有士巴拿都唔得
巴士司機就犯法

巴士公會今次做嘢啦
全部巴士泊準站先可以上落客
最好每個司機袋定把士巴拿
巴士站有違泊就即刻停車報狗

而家連返工都犯法

畀班垃圾變成臭港

班黑警連個腦都唔帶返工, 點會明點解巴士司機會帶士巴拿

其實司機一定有用啦

黑警鳩下鳩下

黑警個腦檢獲麻繩

可唔可以報警，拉曬全香港嘅巴士司機

Push

呢幅圖唔係咁用

你試吓

最好拉埋啲地盤佬

我有條撚，都有攻擊性，可以屌女人+屎忽鬼。係咪我都有攻擊性武器

老屈唔洗本

五金鋪係軍火武器庫

學生有鉛筆

建議你自首

你真係覺得無人琴日屈藏毒?

裝修佬買工具遲早要實名登記

配藥員 管有毒藥
學生 非法集結
消防員射水都係暴動

大聲公都可以襲警
你今次仲要拎支咪做廣播
用大氣電波襲警，拉得

都戇鳩，就算唔係巴士司機都唔應該有事，又冇攻擊意圖，嗰陣又冇證據證明佢會拎黎做乜，當我普通人啱啱買完或者準備拎去用，唔拎係係身唔通寄過去咩

加速主義
強烈建議新一屆立法會通過辱警罪
市民正視執勤警察有侮辱成分

Popo : 巴士有好多小錘仔 發現武器庫

人人屋企有菜刀，係咪都要告。。

欲加之罪 何患無辭

都on9嘅 抓曬D五金鋪老闆佢吖笨

告過啦

見到出面講乜pr公關
其實popo已經係皇軍 法治個deadbody都化埋灰
講咁多借口不如一句 皇軍睇你唔順超算啦

藥劑師都照拉啦理撚得你班黑醫護

消防更加係黑警嘅敵人，黑警負責殺人，消防負責救人

胸都係武器

根本由上年開始袋住都犯法

癡撚線到咁

屌髮型師都成身攻擊性武器

仲有個滅火筒

之前拉左好多個

仲有散銀都碇得死人㗎

加個紅官亂判就坐幾年監

警權無限大，up乜都得啦

Pin this

巴士司機開工有整車工具有幾出奇

廚師開工拎住菜刀唔通又話想殺人？

被害妄想症咁

咁如果去五金鋪買工具返屋企整嘢
咪要求神拜佛回家途中唔好俾人截查
咪一陣又話藏有攻擊性武器

==========================
919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

巴士佬係時候了

咁加多條擊警囉

屌你唔好講，個倒後鏡本身都係玻璃做

不如講下有咩職業係冇藏有攻擊性武器

豬肉佬有豬肉刀

孕婦, 12歲女童, 快必, 巴士司機, 咩野民主派本地派抗爭又好坐埋一齊出份聲明遣責下都冇?

冇咗思考，拉咗先算，鳩拉又冇後果
咩都叫你同法官講

的士佬

聲波襲警

低能

你點知唔係砌生豬肉

巴士兩邊鏡就係自己對眼，條鏡臂鎖得好實，要較岩角度一定要士巴拿

的士佬咁撚多尿袋同電話，一定係去搞暴動啦

法官係睇政治立場亂判

John wick 用支筆都殺到人，唔怪得拉小學生啦

好黃既大律師公會繼續睇唔到

高調拉人，低調撤控是常識吧

醫院仲誇張

街市賣牛豬雞魚果班

架車可以撞鳩死班狗 拉撚晒揸車既人啦

尿袋可以當炸彈

明知告唔入都想搞撚到個司機工都冇埋

因為睇佢唔順眼

On9 不如屈埋巴士係非法改裝車啦

CLS

唉

痴撚線 班狗講出口咁撚告法

知唔知醜字點寫

個司機有賓州，加控意圖強姦啦

維修工具都係武器，咁全世界所有工具都係武器啦...

黑警死全家

今日一上車就報警
個個司機都有士巴拿
做好盡公民責任
為社會安寧出一分力

男人有棍

蝗軍係咁，告唔入又冇成本，搞咗你先算

我諗架架私家車都有士巴拿

你想玩鳩啲司機？

全世界巴士司機都有士巴拿

全部藏有攻擊性武器

響外國，得罪公共交通司機好大獲…

係唔係傻撚咗

以後爆肽就報狗，叫佢黎換

當女人對波都可以判襲警
依家搵到支士巴拿仲大大力咁屈鳩巴士佬咩
同埋
我地除左打好嬲好嬲之餘
不如諗下點幫巴士司機啦
黑警依家做乜鳩都無事架啦

藥丸

==========================
919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

班狗真係好野 屈得就

巴士都多藍屍做司機

全部都係暴徒

所有巴士司機都係暴徒

仲要入石油氣，一定係暴徒，bingo

新巴有咩回應

上年721 身邊已經好多有學識藍絲轉左黃
我諗仲係藍架除左無腦就係為錢

番緊工都比人告

香港警狗真係好撚勁

班狗以為巴士有電鏡

唔迫到埋牆角點會反抗

甴：乜你真係咁憎我哋

港共法律面前律屍含撚，呢班人幾時出嚟彰顯過正義？

因為民意企係佢果邊
死要臉唔想屈服
成班都係小學雞

支粉筆可以粉塵爆炸

碌鳩太大都會比佢地告

以後按章工作, 要工程部派人逐架車調較

真係痴撚線 荒謬到

一次過得罪曬全港巴士司機

渣維修車果個心諗....

香港法律 笑撚死人

有冇藍 C 司機

衫褲鞋襪夠可以除出黎cool人頸

香港有工聯會

笑撚死人呀香港警狗

全香港正常人都係牆角啦，仲駛唔駛你迫？

明屈，屌

有冇藍屍司機呀 一定大把 舊年都大把

支持警狗拉藍屍司機

寛頻果d維修人員拖住成喼武器

3萬個精神病人

我嘅訴求只有一個：就係返工

英法地鐵大罷工成個國家停頓咁濟
不過人地係已發展國家同高端人口

唔同我地奴性重既小農民族自私自利
搞到人地又唔係搞到自己，緊係唔出聲

唔團結就係比人分化既主因

告唔撚得入 照告

香港賤種警狗正畜牲

cls 隨時整吓巴士野!

老屈 醜惡到

所有開工車都有士巴拿架啦
拉哂所有人?

賤種狗真係叻到出曬國際

咁係有，有埋工賊會分會添！不過呢次佢地冇再出聲，因為自己伙計唔好洗地同埋會影響到佢本身

利申：新巴工程部員工

好撚賤格

下次見到班狗要跪低 唔跪就拉

等佢哋學識按章工作先

出事司機有需要幫忙 當手足計
但唔好做野比其他巴士司機free ride

好難唔憎

隻隻藍屍司機都拎士巴拿開工

下次拉鳩埋佢哋呀

巴士司機唔團結有咩辦法
如果佢地團結，一齊慢駛，一定玩
塞撚死全香港，地鐵都加唔到咁多班次

黑警：關我咩事？你上庭同個官講

鳩拉無成本

係呀 好憎你地班畜牲 賤種警狗

黑警真係冇腦

架巴士有油
會唔會告埋佢持有易燃物品企圖縰火？

全香港五金舖都係打劫銀行軍火庫..又唔見你哋拉晒佢

廚師藏刀
食客拎住支叉
煮食爐可產高熱火炎
煤氣石油氣會爆炸

鹽可提煉超危險爆炸品

黑警：玩返你一年半載 搞到你冇埋份工 抵呀！

見佢隻崩牙應該全香港都想佢無曬啲牙

全世界巴士司機都拎依啲工具開工

仲要個司機開緊工

班狗告撚得入

想嚇曬所有人 連番工個啲都嚇咋

而家係見告唔入純粹想玩鳩你

被害妄想

警狗：關我撚事 我鍾意告就告 放就放

痴線跪低都一腳伸開你

係 想玩撚死曬所有香港人

仆街賤種狗

On9巴士司機有士巴拿有咩問題？
不如話司機個口有牙 手指有指甲啦on99

要全世界都知道香港警察恐怖分子有幾撚荒謬

荒謬絕論嘅賤畜警犬

屌麵包師傅有支 麵包棍
都判咗罪
仲信有法治⋯⋯

我屌你啦，呢度入唔撚到又搵第二度入，士巴拿入唔到會去佢屋企搜証，最後Charge冷氣機滴水

真係無成本 黑警講大話唔會妨礙司法公正同藐視法庭
仲可以搵到邊啲法官係黃官順便調埋佢地職

咁要班工會做野，外行人係幫唔到手
但到時塞車唔好屌就得

舊恨未完 每日自製新仇

神仙都救唔到

筆都可以話係攻擊性武器，我睇過教父第三集有一幕係用筆殺人

又咪係睇政見 親共就乜撚都唔告

根本仲癲個支那
支那d公安武警都唔會咁樣玩9人
明買明賣話你尋釁滋事

班香港警甴見係黃店架車就屈你光頭胎
巴士佬就屈你攻擊性武器

唔好攪啦, 好似醫護咁攪幾日好肉酸,又要上身又捉鬼

做盡d啦 告晒全香港所有職業啦

冷氣機滴水係歸食環

我諗上年塞鐵塞到咁都無大反彈就知咩事，藍屍就叫佢地收皮啦

個個全裸就安全？

Pish

狗：搶撚埋黎做 係咪唔撚得呀？ 幫你做野仲想點

Dllm 你根本齊人生豬肉啦

擺明屈鳩你

比人迫撚到埋牆角都話唔搞，咁無計

新巴捨得表態未，自己員工被屈成日仲冇嘢講？？

尋日露械個呀伯拉咗未

DLLM 老屈都得㗎啦

又靠屈

而家上法庭只係過場，咩動機呀證據呀都只係做吓樣

唔洗咁遠
john wick已經有

又係9告

其實香港啲狗會唔會比外面啲人笑
無啦啦拉一個返緊工嘅巴士司機

蝦d 勞力階層，d 狗唔記得佢地係揸巴士架？

攬炒會好大獲

John Wich 俾粒棉花糖佢都可以秒殺50人啦 根本個人係攻擊性武器

其實日常生活任何野都可以係武器 鎖匙可以攻擊 尿袋可以爆炸 皮帶可以鞭打 衫打結可以勒頸 咁仆街啦 屌你班死黑警

紅官黑警DOJ: 好人好姐做乜去暴動地區

司機吓 我條巴士路線係咁 我就要揸架啦

你當我傻架？

麵包師傅有麵包棍
裝修嘅有六角匙都唔俾啦

自己員工都唔保 係咪想罷搭

佢唔係維修員

全民變john wick

所以六七暴動幾轟動

遲下話你思想上想襲擊就拉得

我條撚可否係攻擊性武器

你話尋日撲低個細路女，都可以好勉強話現場混亂

屌你老味拉鳩咗個司機半日仲諗住告佢揸士巴拿簡直係與民為敵

笑咗成年啦

依家香港已經冇合理性架啦

藍絲：唔喺現場出現咪無事囉
巴士司機：

身為一個汽車駕駛員

響咹=危險駕駛
直撞行人路撞鄉雙腳=無事
咪撚同人講法律社會

紅官判案講法律？

真係屈得就屈 全港車房都中招 香港大把移動軍火庫

其實俾我見到狗都掉頭走啦

依到係香港
除非你証明到你係藍
你打撚完人佢就幫你諗埋點解打人
唔係既話你未拎出黎都屈埋你點樣用

書先係最強武器

A fucking pencil

夠唔夠長先

你講完可能真係告

其實柴油好難點得著

岩呀
除非你幫警察開車兜野剷上行人路撞斷幾隻黃絲後生腳
即刻保護你走 私底下比獎金
同唔會告你
最多告你香港腳發作

犀撚利

根本冇人會罷，又罷港鐵又罷新巴，咁搭咩？？

我覺得我好似好危險

定純粹係錯覺
神之預測改名系列

諗太多

咁解其實ok嗎?

柴油好難點得著你覺得班狗會知？

而家被狗咬，搵邊個被捕者支援組織最好?(律師及其他 followup事情)

11號巴士
返工用1日，放工用1日。

weekend 可以返屋企大概半日
平日瞓公司.....

或者全部買車，塞香港。
違泊抄都抄到佢哋手軟

見人貼文宣
番上樓拎刀落黎斬都唔係意圖謀殺

犯法就係犯法
除非你係黑警同藍屍

琴晚有九巴職員落去彌敦道視察情況 着住制服都比人話非法集結 違反限聚令

吊你 去車房拉先啦

又搞到人搵唔到食

又想人格謀殺

黑警先係破壞法治

士巴拿用嚟調教倒後鏡好正常

屌你老母 拉唔到人就搵人祭旗

On 撚9

最好重判埋啦
比國際睇下香港依家既法治

班狗真on撚柒鳩

鳩告無後果

之前見內蒙公安話唔會打自己人
對比香港差佬真係世紀賤種，睇你唔順眼就用公權力屈呢樣果樣法例，相反大家立場一樣就點犯法都唔執法
用人治去破壞法治咪呢d死賤種黑警(仲未計doj)

唔淨係巴士唔

就算平時私家車有一兩件呢d 工具都好正常啦

黑警律政屍加埋保皇黨成班仆街日日都試緊香港人嘅底線，已經去到喪心病狂嘅地步。

原子武器

回覆前請先起底

中世紀前嘅極權國家，都係快啲走人算

馬戲團係咁上下

理撚得你
告左先算
唔爭左 不如告埋暴動 揸住架巴士無啦啦喺現場出現
告埋盜竊 偷巴士揸

學某位師兄話齋
捉雞仔咁
鳩拉無成本
反正告唔告係大波驊話事

DLLM

可以插人 好危險架

車長本身個底有少少花，用其他理由炒佢唔出奇
不予厚望

總知而家乜都鳩拉鳩告

咁直接判你死刑
我會奏明國際線將你風光大葬

John wick

問題係班仆街唔L正常呢，任砌冇成本嘅，可以玩9人哋大半年！

告唔入都唔緊要
副deadbody可以先未審先坐你幾個月
哂你時間無自由連份工都隨時無埋

不如告埋所有烘焙師啦！
麵粉--》塵爆--》危險

Yes u are. 有胸襲擊都已經告得入

加埋律政司助攻
唔同立場唔起訴、判無罪就翻案
同立場就殺三十隻貓、車斷人腳都冇事

會犯法既只有香港警察

快撚啲帶上庭睇下doj點出醜

睇死你都唔會罷工 仲驚你咩 再嘈炒人+逼你抽驗同武肺交感

班popo遲早應該會話黑記咁話佢地係黑司機

不如拆枝波棍出嚟話佢有矛

工會會長：
士巴拿係用黎調教倒後鏡
唔識就摺埋唔好講野啦

真心痴線
著住制服，渣緊巴士，咁都鳩入

先唔講係咪巴士，就算渣私家車有一套架生係車旁身都唔過份

揸車有工具好平常，換下呔做緊急維修都要士巴拿。

藍領人士個個番工都犯法啦

唔使去到車房咁退
每一架車都有工具係車尾換軑用
係條街是但搵㗎車都中

個別事件唔會討論

再嘈屈多你一包冰

反正就係告唔入，班警甴咁做只會再次證明佢哋鳩拉

作為一個汽車維修員，有個士巴拿旁身，都係好正常既。

席

人人屋企都有菜刀，判哂佢地死刑了無？

係馬路上要架車就個人 佢係咪cls
而家係班狗阻住架車喎

Popo想同全部行業為敵

拉架巴士

周星馳走得好前，根本戲=現實
但依家笑唔出，佢同香港都變左

攞嚟較鏡架屌你老母 不如告埋見到Popo 500米前唔停車 意圖謀殺

班藍絲繼續話人抵死, 其他人繼續好嬲然後正常返工

廚房藏菜刀被捕 投訴警一年無下文 中年婦斥警：邊個刀唔係放廚房？

理得你正唔正常，黑警係要告你，你吹啊

初中已經有教

30米間尺

水喉佬唔好出街

以後塊鏡鬆咗就call popo

城巴新巴出聲未？

小學有教既野佢地都未必識啦

架巴士違反黨安法

屈唔到危險駕駛
咪屈你藏有武器去暴動囉
最緊要屈咗先
謀殺埋你人格

告你個腦藏有反政府思想

正到 好多人都係字面上好嬲

咁又係，911 GT3原裝有roll cage有大餐枱都可以話非法改裝

揚名立萬成身酒氣都只係頭暈

五毛on撚9
校鏡呀你老母

搞完個幾月，無罪釋放。
狗：咪放番你囉，仲想點啫

《十年》有幾多情節已成真？

所以要推電子貨幣

黑警：現金top up電子貨幣=洗黑錢

而家少好多

商業罪案調查科學歷係咪高返的？

.......

同學歷無關
做得黑警，IQ都唔會高

藏有打火機=縱火？煙剷末日

無用 唔好再做d無意義既打飛機行動
你咪有你罷 政府都唔肉痛

到時啲狗對外公報係削尖木棒

Cls 如果揸住巴士黎暴動
你想死幾多黑警？

濫捕無成本
市民無自由
政治檢控多
拉咗你就贏

不如話有金屬鎖匙可作攻擊用途啦

返緊工點樣唔係現場！

呢個真 你上面細路女例子 其實已經退咗一萬步 拉個司機響咹 真係好奇緊啲藍c點撐

閪政府無極限保住佢地點夠玩

似d會唔會有留指甲都出事......

藍C： 司機想撞鳩 黑警 又故意挑引 抵死

直頭可以告九巴

我覺得呢單唔好嘈 由佢放上法庭

濫捕濫告無成本，三權合作律政屍又同佢癲

你打電話, 懷疑你要引爆炸彈